天日開sem鳥。。。

仲未瞓得著

😂

I大

冇諗過訓....

埋土都係

sleep is for the week

i am weak

埋土都開

仆街,約左行山一陣7點半要起身

抵能死

訓條能咩
行完再訓拉